想知道內心反共既達哥玩完殘體字遊戲未？

係达哥

请问内心反共的达哥玩完残体字游戏未?

家陣睇當初大家反錯大j了 大j高質好多

昨天大結局了

反錯大j了

咁今日繼唔繼續開台奶共？

你咁爸閉咪唔好撚睇囉，有人逼你睇? 連自己唔鐘意嘅野都要睇，仲要咁上心，建議你做返啲鐘意嘅事，你睇大j又好，笑波子又好，無所謂，最緊要自己有得揀

揀你老母死港豬

sb哦丟你老呣

慕狗不了

我都想收住大6錢打機

支持達哥做政協

學到好多殘體字

其實大家都知道達哥內心是反惡法的
只不過收左錢唔提得
大家唔好再逼佢啦

係兄弟一定明

連尼住係咪收左錢唔提得？

達哥一直忍辱負重
大家要珍惜達哥！

今晚64開台嗎？

用數據一邊睇達一邊集會